連街頭健身都要比康文署Bam

留名等睇守法L

唔係有家長投訴 佢唔會出依張野

肯定係d on9仔組團去練先比人搞啦

練得呢啲野本身都應該好撚揪得啦，有人阻礙到？

無錯阿巴打
應該就可以打撚死哂公園保安，之後再打撚死埋所有現場人士以防有人報串
如果警察查到果時，夠膽上門拉人就黎一個打一個，黎兩個殺一雙

street workout唔一定要係公園操，街頭健身係一種生活方式嚟，限死咗自己係公園操同專登去gym操無乜分別，同埋如果有細路在場就應該自己識做去第二到
利申street workout jj

港豬
做呢 樣唔得果樣唔得
街頭健身都要被逼入返康文健身室
壓搾埋自由同金錢

南亞人再球場搗亂什麼也不做，正經地健身又出通告。

宜家先知原來遊樂場有年齡限制

佢哋正常應該係夜晚九點10點左右
嗰陣時公園應該冇咩細路

點解唔寫2至12歲？

有d有 點字喇

有d有 睇字喇

可能有人一家大細去玩
個老婆睇班大隻仔睇到濕哂
個中年肥佬咪搞鳩佢地

利 FF

明顯目的係焗你幫襯收費野啦

康文署幫康文署健身室拗生意

點會
康文署d 健身室已經係政府貼錢
已經成日爆

屌你老母呢個康民處想on99到咩地步

有d好似分左兩邊for唔同年齡細路

人地咩話左係比人投訴lor

通常係有人投訴先會貼
做下樣姐
又唔會執法

心水清呀 巴打
有人投拆 咪是但貼張野出來 叫處理左
鬼得閒 真係日日監視咩

笑到癲咗

d英文差到

就咁睇張告示，佢個場擺明係for細路玩個d場而唔係健體設施，咁有人投訴正常都要做野既

康文署搞到全部限quota就係唔想咁多人迫哂去
仲話搶生意

This play area

2 and 5 cum 5 and 12

其實加小童優先使用4隻字就得體大方好多
證明諗個班人小家

睇圖似係兒童場 姐係有千秋 有滑梯果d
但班健身人士就用黎玩轉體360 究竟你地明唔明果d設施係負荷唔到嫁？

笑撚到on9

屌真係笑到仆街

負荷唔到即係設計有問題

知唔知cum點解

個個街頭健身咁康文署,健身狗會咪冇錢賺

有投訴就去做野
我屋企隻狗都無咁聽話

「cum.」的定義
介系詞
combined with; also used as (used to describe things with a dual nature or function).
"a study-cum-bedroom"
***********************************

康文署果句野係咪應該譯做2 to 5 and 5 to 12

「cum.」的定義
介系詞
combined with; also used as (used to describe things with a dual nature or function).
"a study-cum-bedroom"
***********************************

康文署果句野係咪應該譯做2 to 5 and 5 to 12?

設計比細佬仔玩 你個大隻佬去玩 我都唔敢帶個仔去玩 比班友仔玩完

政府野係千年不變 之前都有垃圾桶cum回收箱啦

我講個設施。

關愛位你又坐

咁都係五毛

on9類比

2 to 5 唔夠 between 2 and 5 正式，咁既然用咗and ，咪用cum去連接between 2 and 5 同埋 (between) 5 and 12

街頭可以舉細路當健身

點解會咁撚好笑

遊樂場成日都有班呀叔放學時間去做引體上升，啲細路就係隔離跑黎跑去，呀叔就係半空fing黎fing去，勁撚危險。叫呀叔走，佢仲屌返你話係公共場所，佢鍾意點就點。哩啲咁既呀叔仲要唔只一個，唔止一個公園有
樓主除左影張紙有無去睇過實際到底係點？定只係坐係部腦前面ff班健身JJ點慘，點比人迫遷？

搞手係中學師兄

呢類play equipment通常都係美國進口 有晒cert 亦都有建議係比幾多歲既細路玩
而你地仲要沖出黎話個設計有問題

而地下既matting亦都係有計過由幾高跌落黎會減少腦震盪 如果你係都要打空翻 根本係一事亦危既事

做一件無唔影響人唔緊要 但呢個行為係會影響埋其他人 你地既自私同班廢老無分別

利申：私樓物管

咁細路跑嚟跑去唔危險咩
拆撚曬佢咪得囉

真係ON9到要為拗而拗？你確定？

返舊登啦 咁低質

佢哋通常做呢啲嘅時間都係夜晚八至10點
細路返返屋企啦
利申冇join
Btw好多時遊樂場隔離嗰啲就係健身設施，佢的確有權咁做

8-10都有小朋友玩啦 再講 出左事果陣又唔係你地上身 講就鬆輕 上報果陣咪又係話管理不善

試下跳大媽舞睇下佢哋趕你定叫人包容

抵撚死啦 阻撚住啲細路仔玩 要做gym就去gym房啦 再唔係係屋企做囉

屌你老味個設計根本唔係比人用黎做體操 做撚壞左就話個設計有問題 你老母個腦真係裝屎

我講緊放學時間，個個細路放學落公園玩既時候，你同我講通常8-10？
我日日凑我個仔落公園玩，有時有活動就過係活動嗰區玩，班呀叔就係到做體操
下面啲幼稚園生就係到跑跑跳跳，呀叔睇都唔睇就係到fing，有次失手仲跌埋落黎
8-10我理得你fing到猩猩咁啦，我講緊放學呀，15-19呀

大聲播歌

然後用普通話屌柒d家長

班細路跑黎跑去好危險

隨便佔領埋附近籃球場同羽毛球場

睇完就算啦

呢個post 支持做gym個腦係咪塞滿肌肉

都寫到明 個場所設施為2-5,5-12歲小童而設 都仲可以

小朋友跑跑跳跳 - 叫佢地咪撚跑
寫明設施比小童用 - 負載唔到成人重量係設計有問題

真係永遠都唔會係自己錯
團練都可以話比人迫害
同支那人一樣永遠都係話人地錯

好心大人就唔好同細蚊仔爭玩具啦

你坐唔落bb車又係唔係bb車設計有問題？